大家唔好支持暴力

遊行咪好地地
衝黎有乜用？搏拉？

屌你老母

衝擊咪好地地
和平遊行有乜用？晒時間？